九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

Tg 見到代post

握緊春袋，港共要害！
光復香港，時代革命！

🔸行動名稱：【九月機場月】
🔸行動日子：九月逢星期六日（9月1、7、8、14、15、21、22、28、29日）
🔸開始時間：準時1pm到達機場附近
🔸結束時間：視乎情況完結/轉場

🔹目標人數：每次十萬人（請立即大大力做文宣，不要停留在連登/tg同溫層）
🔹每次行動目標：癱瘓機場交通，令當日大部分香港出發的航班延誤或取消。
🔹終極目標：捉緊要害，迫使政府回應五大訴求。

🔶具體做法：
只阻塞進入機場的交通，不需要進入機場室內，盡量避免法律責任。

1. 前往方法：首選 駕車>>>>巴士/的士>機鐵
2. 參與人數足夠情況✅：如成功令大部分航班取消，當日目標已達成，大家可自行決定離去與否。如時間尚早，可暫留在東涌或青衣以應付突發情況，或可現場討論轉戰市區。
3. 參與人數不足情況❎：避免813做法，不主動攔擋遊客，人多自然會塞到。有共識某時間內（例如三小時內，1pm-4pm）仍未有交通癱瘓跡象，請現場群眾判斷會否轉場市區。

‼️小總結：準時1PM開始，夠人塞到取消航班，目標達成，可去東涌stand by/轉場市區/返屋企。如果共識時間內仍未癱瘓交通，轉場市區。‼️

🔶注意事項/守則：
1. 準時的重要性！！準時1PM一齊去先會塞到！
2. 不進入機場室內，不舉牌，不被捕，不捉鬼
3. 小心散水流言
4. BE WATER

🔶人數是重點，人人也是文宣組
1. 時間無多，請立即開始製作不同文宣圖！
2. 不要只在連登/tg圍爐宣傳
2. 各社區街站小隊請派傳單/連儂牆宣傳九月機場月活動
3. 繁忙時段在地鐵/巴士airdrop
4. 請在Facebook/Instagram/whatsapp群組瘋狂宣傳

🔶相關Tg group：
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

以上只屬事前建議，
實際情況以現場決定為準！
握緊春袋，港共要害！
光復香港，時代革命！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

係機場唔好戀戰，塞完就走，繁忙時間達到效果就閃

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

[9月方向] 和理非行動全面升級

支持

光復香港